突發！！連登老母公司流出😨

連登老母=高登

唔係有母登邊有Child 登

個名聽落去好似中國成日諗係香港母親咁

祖登

咁應該係夏娃

爺爺

高登抄連登喎

別高興別以為叫始祖

韋拿老母呢

出左trip咩事

夏娃無開forum

無夏娃邊有人無人點開forum

祖舜